消防，海關仲忍？

好嬲呀
聽日繼續番工

甴近平

算吧啦 佢地份工最緊要呀

聽日我放假 星期日要返工既手足加油!!

消防處一般查詢/投訴2723 8787
可以打去讚揚下今日果位消防員 問佢拎個檔案編號跟進下 如果可以 要佢書面回覆你